大學生7月中完約 請sales出招

原本用緊csl家庭plan
依家拆返出黎自己一條線
本身用開6-7 GB 一個月
請各位出招